好撚老套，永遠班藝人明星抗疲就係唱歌，十幾年都無變

講大聲啲

咁唱歌的確有抗“疲”嘅
冇乜問題

拍攝手法仲要咁多年不變
咁多年都係影住班人扮晒肉緊咁係錄音室唱歌

點解愛國唔捐錢
賺咗咁多年人仔
小粉紅出聲未

唔係班小丑仲識乜